有沒有女團博愛粉？

門面line

twice

Jisoo

完

tzuyu

法國jisoo比人低估

睇下其他人啦

咩叫博愛粉

share 下其他人d 入坑片黎睇下

類似又鍾意利又鍾意獌咁

一本獌猁

成語都要比獌壓住

真傻定假傻呀ching?

咩係利同獌？
即係咩團都鍾意？

博愛歡樂傳萬家

yes

少時, Apink, Lovelyz, I.O.I

林娜璉

NaMo is real